得罪講句 仲係貪生怕死 對唔對得住死去既手足

係咪要大家既生命白白浪費
你十幾廿歲人有冇做過件驕傲嘅事
今次就好機會 做個愛國人士